(有圖）旺角jollibee戴眼鏡個經理好靚女

瘦瘦地又笑得靚
又pure又true

10

樓主快d走 呢度我頂住

9

8

7

你老母喺旺角做

5

0！

即係1

見到係眼鏡娘仲滿心歡喜入黎
點知無圖
屌你老母!!!!!!

大家可以去旺角jollibee望下

刀劈伯母圖在哪

圖呢

打攪哂

賓妹？

你喎係想講佢麻